最壞假設，警黑同步合作

大家小心